De consternatie van de moeder was buitensporig; maar het kon het alarm van de Miss Steeles niet overtreffen, en alles werd gedaan door alle drie, in zo'n kritieke noodsituatie, die genegenheid zou kunnen suggereren dat ze de pijnen van de kleine waarschijnlijk zullen verzachten lijder.
